尋日話誤中 今日又話係保護清真寺刻意射 夾好口供未架

關公災難到咁樣
下次林鄭全裸行入去道歉都冇用啦

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行